我係廢老，但不要出賣勇武

美國人只為自己爭取利益，必然。
而小學雞維尼有幾多斤兩，心照。
對侵侵尼講吊住佢條命慢慢砌長期榨取先至係最永續利益，狡詐。
香港人要從中撈油水，包括爭取真普選，清算警黑，沒有更佳時機，襟撈。

社會上最數量最大既係和理非，左右倒大局既相信都係和理非。而後生仔既做法先進，勇武著眼行動快速升級，可以話係唯一成功之路。增加管治成本換談判籌碼什至迫使政府就範，而唔會係舉手投降就爭取倒。

政府而家打反擊，操作既手法可以係叫人出口術、冷處理、插贓、洗腦等等等等。總之要幾無賴有幾無賴，擺哂上台面，而且仲好成功。目標就係要將和理非同勇武切割，一但割席，場運動自然就玩撚完。

政府有絕對既權力，球員球證賣飛剪草既都係佢既人，一但冇左不合作運動，切割勇武，你和理非仲有咩有力籌碼談判呀？可以肯定，日後條路只會更難行，更加向大陸傾斜，自由進一步收緊，再加速溝淡你香港人。

割席就係舉手投降，就係出賣勇武，辜負前線一直以來既犧牲。

更加唔好俾仇恨綁架我地既行動，令行動變得可預測

我係廢老，我係和理飛，我都係人，我都會嬲，都會俾枝節蒙蔽。但你上網當報仇心態串政府串黑狗，咁樣真係唔會令佢驚。當分享既多數係散水撚、中計黨、捉鬼隊空群而出，Fake New當FC、小道消息比有建設性既大方向多既時候，就係失哂焦。失焦拖慢運動進程、內訌、唔團結、推卸責任最後咩都做唔成。

大家應該仲記得，如果唔係勇武，送中一早三讀通過左。而家失焦自亂陣腳只會令兩個幾月以來義士受既苦白費哂。

仲有一點，廢老成日話你阻佢乜乜乜，我睇廢老其實唔係怕付出，而係怕付出左冇收獲。
如果今次抗議失敗，責任不在於勇武，絕對係因為和理非。
但向好既方面諗，如果連我都諗倒，話唔定有一大班我等廢老和理非係時候瞓醒喇。